on9 ..你仲hold住列車車門唔走俾咁就一鑊熟

你俾時間警察去部署，跟住成車人一鑊熟

最好拉晒成車呀屌你老母

依家啱啱又宣佈所有列車會停沙田站。拉邊個呢？

hold住門真係好lun on 9...over唒
有得走吾走，d狗就黎衝入站掃蕩喇!快撚d走la

係叫緊佢有本事咪拉晒成車囉
屌做撚到咁，不如宵禁啦

咪撚on9 la
d車走晒又唔停沙田嘅
d人落到月台都無車走呀
老閪都等到佢另一架車停定
本身果架先可以開車

到你係現場走唔到
你就會希望道門為你而門
將心比心啦

將心比心，我就係唔想一鑊熟，走得幾多就得幾多

P牌仔多野講到

推

咩做法我都支持，因為我唔係現場

佢第二架攪左十分鐘但係第三架仲未到？？真係回復正常左？

其他手足可以既就行去大圍走

自己睇路 頭幾隻帶風向全部p牌

如果我有咁大嘅影響力你自己都要檢討下，我使唔使而家申報“屌你老母共產黨“呢？